男人話自己係肥宅係咪真係肥？

玩緊某唔見樣嘅交友app
同緊個巴打傾偈 傾得幾開心
佢話自己係肥宅 我就有少少好奇
男人話自己係肥宅係咪代表真係肥？
有少少衝動想直接問：你係咪真係肥架？
但咁樣好冇禮貌
我認我外協正垃圾 唔該屌細力啲
救解答

自推

唔一定嘅 肥宅只係一種身份

直接問佢幾kg啦

我170 52 都可以叫死肥宅

驚hurt到人

唔肥先會話自己肥

你驚佢樣衰先啦外協

換相先啦

去鍾意一個唔知咩樣既人會好唔現實

樣衰我又真係唔太在意

真 通常男人好有自信
唔係肥到超標都唔會認自己肥

係咪㗎，有冇約見

佢好冇自信

直接問佢啦
唔岩就下一位 浪費大家啲時間咪仲hurt

冇約 唔夠膽

見個面睇吓接唔接受到先囉
唔好咁快放哂感情落去住

放心 一定係

見啦，長痛不如短痛

「我二百幾磅」
你一聽到都已經唔想見啦

利申：真二百幾磅 死肥佬

如果我知你二百幾磅唔想見你 但仲keep住同你傾偈係咪好撚仆街？

係

突然諗番起
好多年前以前玩巴哈姆特五子棋
識到條友台灣人嚟
喺fb同佢傾計
有一日傾傾下佢話有個心事
但係唔太想講 勾起我好奇心
之後我係咁話 講啦講啦
佢就話原來佢鍾意咗個學長
之後我即卡lag咗機唔知講咩好
因為真係無諗過佢係gay
之後婉轉講佢同學長乜關係啊
佢有講但都好似有D敏感
似因為觀念驚/唔太想俾人知
嗰陣後悔問佢尷尬又唔知講咩好
之後都無講過嘢了
如果將我呢件事類比你既標題
男人話自己gay係咪真係gay

唔係～但好弱智

我好瘦
搵我傾
tg Hugo1991